
                      Después de soportar la pésima y perezosa "La Navidad de una mala mamá" de la semana pasada, habría apostado que pasaría muchos años antes de que viéramos otra comedia festiva más amarga, cínica y profundamente infeliz.

Me siento corregido.
        
            